鹿兒島呢兩日住喺一間hostel嘅女仔

喺指宿嗰日其實已經無意中聽到你講廣東話知道你係香港人
但係我冇特登去相認（連喺hostel都冇乜點交流）
係今日我返香港先搭到兩句
知我係邊個嘅應吓我吧

我有男朋友啦

屌 早講啦 其實我都悶悶地想同你make out下

係我